win10更新後用唔到setting !!!!!

急救

win10自己更新左之後
岩岩想開setting較printer發現一入去就crash.
其他setting，甚至searching都用唔到。

系統還原又話我冇備份

點搞呀

.